晚餐：09062017

唔食傻喇？

説好的減肥呢?

仲有1隻鹼水糉

唔減lu

richhhh

poorrrrr

弘b呢幾晚成日食正野

係

同邊個先

屋企人

吉吉今晚食咩

食咗燒汁雞扒意粉

正呀

第一張
第一眼以為蟲

agger

🍮🍮🍮🍮😳😳

濃油赤醬

掛住我？

掛

梘水傻好難食

好油